# projet-voxel

Projet de voxel personnel crée avec lwjgl

Voxel Minecraft Like en developpement

-------------------------------------------------------------------------------------

Pour obtenir les sources disponible seulement sur WINDOWS:

Telecharger git : https://git-scm.com/download/win

Ensuite installer-le

puis lancer git bash et tapez ces commandes : cd Desktop
                                  puis tapez : git clone https://gitlab.com/Fire_Blaim/projet-voxel.git

Maintenant vous aurez les sources du code à jour :P

-------------------------------------------------------------------------------------